[染髮撚入] 第一次染髮點做好?

是咁的 小弟我就放緊Study Leave 想話唔使再返學 去染個髮 順便染走啲白髮佢

其實我想染深啡或者灰呢啲低調色 但聽人講話啲頭髮無漂過係好難上色 甚至根本同無染一樣

所以想問而家應該點做好 去萬寧到買啲cheap cheap染髮劑好定正正經經去salon漂染好 我係想見到同黑髮有明顯分別既效果 但不竟我都唔係話想用太貴 補習都用左我唔少錢

如果係染髮劑推薦邊一隻 如果係去salon漂染又去邊間好 同埋幾錢到?

翻去温書啦屌 考試染咩頭髮
灰要漂 啡就咁買泡泡染髮就得

去salon啦, 又唔係貴

想話染個髮温書都精神啲
泡泡之前試過 但都唔明顯 巴打有無好推介

大概幾錢到 小弟毒撚唔敢入去問

師弟溫書啦

染完髮記得po ig

做咩起我底

間間唔同架喎 通常會寫晒出黎

咁就算數啦 幾錢都唔敢問又要想染

幾百蚊

毒撚咁仲染咩頭髮...
一係去D屋村SALON囉, 阿叔阿嬸店員多, 冇MK會笑9你

染髮低至120 高至3XX-4XX 再高都有 睇你住邊頭同邊間SALON
漂既話有啲會逐次計錢 你預100一次差不多
要出啡色其實可以唔漂/漂一次 睇你想隻色幾出
紅色就一次或兩次 睇你以前有無漂過
灰色三次走唔甩 以上個人經驗 希望幫到你

第一次唔好玩泡泡啦 通常染埋頭皮就唔好

岩岩先睇到灰呢啲低調色 其實唔低調 灰色你拎定五百以上 八百以下 出黎啦

旺角樓上鋪
漂一次300
染一次兩舊
之前染過啞灰色
要漂兩次

俾你參考下

btw 灰色好快甩 唔好搞
同埋漂過一次好難返轉頭

勸你過埋畢業禮先好染
唔係搵自己搞

咁平時係咪伯母幫你剪頭髮??
仆你個街問下洗死咩

灰都低調

咁你點考speaking 果d卷

染完要鏟光頭

點解咁講

我唔知啊 我諗低調過紅綠藍色掛

越深色越要漂。

求其染啡金囉

考官唔係睇表現比分架咩